其實Iphone 11個mon根本仲好比粒a13推

見第個post有人提先講下
本身係326ppi已經符合retina定義
你個mon低resolution a13粒chip仲好推
同埋d game唔會行足iPhone pro既ppi
所以打機時咪又係低清

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

games又低清，咁推邊樣野會快咗？跑分apps？

當你睇慣4xx-5xx ppi既mon
就會發現326ppi唔夠清

Mon黎講唔2部機拍埋黎比
根本唔會覺得有問題
但條黑邊點接受

已向現實低頭
想當年m字額都係俾人屌到仆街
而家咪又係shut up and take my money

56k已經足夠

樓主咪再唔導人啦，係得2k先會去到推唔推到嘅問題，根本1080同720p嘅分別微乎其微，加上你平時用都係靠粒cpu，根本冇推唔推到嘅問題

唔明仲好推係咩意思，因為粒u係a13，根本720p同1080p使用上根本冇分別，2019年用720p係不可接受

點止3成，1920x1080 vs 1280x720, 2.25倍啊ching

識玩

8仔打機已經好順
咁你話11會點呢

lag

咁推唔推得郁ipad?

新嗰部好似仲係a10

睇吓你講乜嘢game啦
有好多垃圾game完全冇用盡iOS d特點，尤其是東南亞嗰啲垃圾免費game
好似macOS 咁就算部機軟硬件配合幾強勁但係啲開發商玩嘢係唔支援Apple metal 2 貪方便慳返少少人力時間走去用OPEN GL都冇計一樣拖低成個效能

用開7p 有401 ppi
轉去用11 得326ppi 係咪會中伏

加上2019年仲係用緊5w叉電